兔子奮身救貓貓！😺🐰

當兔子側面看某東西就代表正面看某東西。兔子也有遠視。兔子正前方和下方是盲點，除了這兩個盲點外，牠們幾乎可以看到360度。牠們只有向著前方大約30度範圍，才可以有立體影像。